# Metrics

Данный микросервис выполняет поиск нужных метрик, необходимых для рассчета цены

Чтобы запустить данный контейнер необходимо запустить команду

    docker run -d -p 8082:5000 registry.gitlab.com/setup-more-tech/metrics
